---
title: "Das vierte Reich"
category: "ego"
layout: default
---
Der Faschismus im 20. Jahrhundert war ein einschneidendes Ereignis, das sich dem Kolonialismus des 19. Jahrhunderts anschließt. Aber auch schon im Mittelalter und zu Zeiten von Jesus herrschte ein Kampf um Meinungshoheit, Macht und Einfluss. Selbst der realexistierende Sozialismus der DDR war ein faschistisches System. Für eine kurze Zeit nach dem zweiten Weltkrieg dachte man, ihn überwunden zu haben. Im 21. Jahrhundert ist der Faschismus jedoch wieder massentauglich. Diesmal trifft es keine religiöse Minderheit oder eine Ethnie, sondern selbstdenkende Gegner des Faschismus. Solange die Mehrheit im Glauben ist. Wie Guido Westerwelle schon wusste, hat sich der Faschismus des 21. Jahrundert nicht mit einem "Hallo, hier bin ich" vorgestellt, sondern nistete sich allmählich in die Gehirne der Dutzendmenschen ein. Der Einparteienstaat im Faschismus ist der Einheitsmeinung gewichen. Die unterdrückte Religion ist nun der Selbstdenker, und das im Faschismus üblichen Führer-"Gesicht" wurde durch eine technokratisch, aber nicht demokratisch gewählte Gruppe von korrupten Politikern, NGOs und Lobbyisten ausgetauscht.

Gleichgeblieben sind jedoch die Ziele und Methoden des Faschismus im 21. Jahrundert. Ziel ist es weiterhin die Meinungshoheit zu gewinnen, und Andersdenkende zu vernichten, bzw. so klein zu halten, dass sie keinen Einfluss mehr ausüben können. Im Faschismus des Dritten Reiches, waren es die Juden und Untermenschen, in der DDR waren es Staatsfeinde, also all die, die etwas anderes wollten als die allumfassende Staatsbeglücklung und währen der Corona-Plandemie sind es die ca 25. Millionen Deutsche, die selbstdenkend eine Imfpung gegen Corona verweigerten.

Falls sich nun irgendwer dazu berufen fühlt, laut auszusprechen, dass wir in einer der besten Demokratien der Welt leben und der Faschismus andere Eigenschaften als diese hier genannten aufweist - LmaA. Ich bin ungeimpfter Schwurbler, ich sage und behaupte, was ich will. Die Wahrheit interessiert Euch Faschos doch eh nicht. Wer wie ich durch Faschisten zum Verschwörungstheoretiker gemacht wurde, wird so frei wie kaum einer der Mitläufer in diesem tollen Land. Ich bin ebenso fachfremd zur Geschichte, wie Prof. C. S., der Astrophysiker und Professor an der Universität Potsdam zur Virologie. Trotzdem hat er ~18 jährigen zu Impfungen geraten, "..dann wäre das alles schnell vorbei".

Während einer der reichsten Männer der Welt als Philantrop gilt, der zufällig auch ein glückliches Händchen mit der Auswahl seiner Investitionen in deutsche Biotechunternehmen hatte, veröffentlichte ein anderer auch sehr reicher Mann, der allerdings auf der falschen Seite steht die sogenannten "twitter Files". Während der eine reiche Mann (der Gute) 15 Minuten in der Tagesschau reden darf und andere Meinungsführer um eine Botox-Tante im Staatsfunk ihre Propaganda verbreiten dürfen, ["fördert der andere offensichtlich Verschwörungstheorien"](https://www.tagesschau.de/faktenfinder/musk-twitter-files-101.html).

Ich hätte vor 30 Jahre nie gedacht, dass wir einmal in so eine Land leben werden. Leider muss man heute, in der besten Demokratie Deutschlands aller Zeiten schon direkt auf die Suche gehen, um ein kompletteres Bild der Lage zu erhalten.

So berichtet zum Beispiel [tichyseinblick.de](https://www.tichyseinblick.de/daili-es-sentials/twitter-files-deutschland/) über die "Twitter Files" und darüber, wie der öffentliche Diskurs in sozialen Medien während der Corona-Plandemie durch Pharmakonzerne und Politik beeinflusst wurde. Und wo wurde das alles koordiniert? Nein, nicht bei Putin und seinen Trollfabriken. Bei Bundestagsabgeordneten der Grünen und möglicherweise dem BSI. Alles ganz normal für ein demokratisches Land wie Deutschland im Jahr 2023.

Wer die Wahrheit ertragen kann, dem empfehle ich das Lesen des Artikels.

Auf einer ganz anderen Ebene funktioniert der Faschismus ebenso wie damals.

Zum Beispiel dann, wenn ein selbstdenkender, jedoch Alter Weißer (Weiß schreibt man jetzt groß) Mann sich einbildet, dass irgendwas mit der veröffentlichen Meinung der letzten Jahre nicht stimmt, sich daraufhin gegen fünf Pikse für die Freiheit entscheidet, deshalb zwar nicht erkrankt, aber dafür sein Studium aufgeben muss, um als Gegenprobe das Narrativ zu falsifizieren.

Am 25. November 2021 hat der Senat von Berlin allen gegen Corona ungeimpften und ungetesteten Personen in der Stadt den Zugang öffentlicher Gebäude, die Benutzung des öffentlichen Nahverkehrs, den Kontakt zu Personen außerhalb des eigenen Haushalts, den Zutritt zur Arbeitsstelle und fast aller anderen Einrichtungen (wie Kino, Restaurants usw.) verboten. In Berlin betraf das ca. 30% der Bevölkerung, also über 1 Million Menschen. Begleitet wurden diese Maßnahmen durch eine breit angelegte Kampagne, die Personen mit Rang und Namen dazu verleitet hat, ca. 25 Millionen Menschen im Land zu denunzieren, zu beleidigen, ihnen Grundrechte abzusprechen und ihnen mit Haft zu drohen.
Manche Betreiber von Bars, Restaurants und anderen Einrichtungen haben sogar im vorauseilenden Gehorsam schon viel früher ihre Gäste nach 2G-Regelungen aussortiert. Diese wären damals sehr gute Blockwarte geworden.

Einer dieser deutschlandweit 25 Millionen rechtsextremistischen Staatsfeinde bin nun auch ich.

Nachdem ich also ab dem 25. November 2023 nicht mehr auf die Arbeitsstelle durfte, leistete ich noch zwei Tage Arbeit aus dem Heimbüro aus, bis mir dies durch die Referatsleiterin A. W. auch verboten wurde. Die Personalabteilung wirft mir daraufhin Arbeitsverweirung vor, und behält das Gehalt für den Dezember ein.

In der Not beantrage ich also im Folgemonat nach Beendigung des Arbeitsvertrages Leistungen zum Lebensunterhalt beim Jobcenter. Aufgrund meines Studentenstatus wird dieser Antrag natürlich abgelehnt. Ich bin also drei Monate mittellos, sodass ich u. a. keine "freiwilligen" Beiträge an die Krankenversicherung, aber auch keine Miete zahlen kann. Der Staatsfunk will sein Geld und etwas zum Essen wäre auch nicht schlecht.

Zum Ende des Semesters, für das ich zwar ca. 300€ Semestergebühren bezahlt habe, aber weder Studieren noch den öffentlichen Nahverkehr benutzen durfte, erhalte ich Post, ich solle einen Weiterbewilligungsantrag stellen. Das mache ich natürlich. Anders als sonst werden nun aber immer neue Dokumente gefordert. Zum Beispiel Nachweise über Einkommen aus selbstständiger Arbeit, obwohl ich keiner selbstständigen Arbeit nachgehe. Nachdem sich die ganze Weiterbewilligung ca. acht Wochen hinzieht, ich zwei weitere Monate mittellos bin, in denen ich keine Miete zahle, erhalte ich schließlich die Leistungen zum Lebensunterhalt. Fast taggleich wird mir durch das Jobcenter, das mir gerade 491€ + Miete überwiesen hat, das Konto gepfändet. Ich wundere mich, der Richter des Sozialgerichts wundert sich, spielt aber keine Rolle. Ich zahle einen weiteren Monat keine Miete. Die Wohnung wird fristlos gekündigt.

Nett wie das Jobcenter jedoch ist, empfiehlt es mir, verschiedene Stellen zu aufzusuchen, u. a. die hauseigene Clearing-Stelle die "Probleme" lösen soll, oder die Soziale Wohnhilfe.
Keine dieser Stellen ist in der Lage, in irgendeiner Art zu helfen. Entweder ist sie nicht besetzt, "wegen Corona" oder es gibt nichts, mit dem man helfen könnte, außer einer Unterbringung im Obdachlosenheim.

Anstatt das ursächliche Problem zu lösen, nämlich dafür zu sorgen dass die durch den besten demokratischsten Staat der Welt und aller Zeiten verursachte Armut und Mittellosigkeit behoben wird, ist es in faschistischen Systemen üblich, die Verantwortung von sich zu weisen und weiter zu schieben, wahlweise auf den "Ungeimfpten", aber gesunden Querulanten, auf eine andere Fachstelle ("ja da kann ich hier nichts tun") oder auf eine imaginäre Gefahr eines Virus, der so gefährlich ist, dass die Bevölkerung anscheinend lieber sterben möchte, als sich (anhand der Impfzahlen) ein zweites, drittes, viertes und fünftes mal impfen zu lassen.

Äußert man sich bei den Zwangsberatungsterminen nicht so, wie es das faschistische System erwartet, wird die Polizei informiert. Diese wiederum bricht daraufhin die Wohnungstüre des devianten Selbstdenkers wie mir auf.

Nachdem alle anderen empfohlenen "Beratungsstellen" ablehnten, nicht helfen konnten wollten oder nicht erreichbar waren, wird der Sozialpsychiatrische Dienst informiert. Schließlich musste ja die Polizei ausrücken. Ein übermotivierter Dr. Detlef W-B. (selbstverständlich mit Doppelnamen), lässt nicht locker und möchte mir ein Beratungsgespräch und ganz tolle Unterstützung anbieten. Gekonnt setzt er dabei auf "Leichte Sprache", schließlich hat er es mit einem Behinderten zu tun. Lehnt man dankend ab, werden persönliche Daten an die soziale Beratung für behinderte, chronisch erkrankte und alte Menschen (BfbM) des Gesundheitsamtes weitergeleitet.

Um welche Daten oder Informationen es sich dabei handelt, erfährt der Impfverweigerer natürlich nicht oder nur, wenn er einen Antrag auf Auskunft stellt. Im Begleitschreiben, in dem über den Datenaustausch informiert wird, wird ihm sogar das Recht auf Löschung der Daten eingeräumt. Sicherheitshalber wird im darauffolgenden Satz mitgeteilt, dass der Löschung jedoch "in aller Regel die gesetzlichen Aufbewahrungsfristen entgegenstehen".
Der Alte Weiße, aber gesunde und ungeimpfte Mann ist innerhalb eines Jahres vom Masterstudenten an der Universität Potsdam (mit immerhin zwölf erreichten Leistungspunkten in Astronomie und Didaktik der Informatik) zu einem für 30 Jahre lang aktenkundigen psychisch Erkrankten geworden. Mit geringer Aussicht auf Löschung der Daten.

So geht Faschismus im 21. Jahrhundert.

Später, vielleicht in ein paar Monaten, Jahren oder Jahrzehnten wird sich das faschistische Pack natürlich wieder heraus reden. "Wir wussten von nichts", "ich kan mich an nichts erinnern", "ich bin doch nur Satiriker und übernehme jede Position", "ich habe nur meine Arbeit gemacht". Eins bleibt jedoch. Ihre Gagen für die Hasskampagne, die erschlichenen Provisionen für Tests und Masken werden diese dreckigen Kreaturen nicht wieder zurückgeben. "Ja aber Corona ist doch jetzt vorbei", "Ist doch schon so lang her", "ich war doch noch jung", "aber der Lauterbach hat doch gesagt" oder "sei doch froh, dass Du noch lebst". Wie in den Faschobehörden wird jegliche Verantwortung bestritten und auf andere abgewälzt werden.

Jeden Tag, wenn ich unterwegs bin, sehe ich 2/3 der Menschen denen ich täglich begehen muss als Faschos an, als minderwertige Mitläufer die in sich in Sekunde ihres armseligen Lebens als Opfer sehen. Was für eine Dreckswelt.

Heil Deutschland!
